### Теоретические вопросы

1. Описать своими словами, что такое метод обьекта.

Метод объекта - это встроенная в объект функция, которая работает внутри этого объекта. Аргументами для этой функции являются свойства этого объекта.